(出賣朋友系列) 朋友話自己上電視似某明星同埋有明星相，麻煩巴打幫下眼

對明星無乜研究，有無巴打知佢講緊似邊個？

多圖，傷眼的話請見諒

表哥？

對波細到咁

同感

指原莉乃

幾靚

有冇正面睇下

張張都cap唔啱時間嘅

Ruby

蘭茜?

Mytvsuper用app睇好難cap
就上星期日朝嗰套文化唔知乜

名？